［箍牙］邱家寶定伍富山？

由1月到依家已經consult左幾位，最後考慮緊搵邱醫生定伍醫生箍比較好？有冇人箍過依兩位醫生，比下意見想快啲箍完唔想拖落去

我搵邱醫生箍緊

我箍過邱家寶 佢幾和善同唔串 每次都唔會等好耐
但接近箍完果幾個月唔太滿意 因為仲有深咬 以為佢會幫我調
跟住無啦啦又話除得箍 但其實上牙都前過下排牙好多
問佢仲有冇得改善 佢話係正常range 就照除箍
可能睇得台灣d 分享太多，見台灣果d醫生又會幫個客箍到滿意為止，又會用好多方法幫個客箍到想要既效果
但我就淨係個個月拉鐵線同用紅色橡筋填窿窿 所以果陣覺得佢好hea
但之後都覺得個效果都ok既 比起之前真係有改善 同埋我係剝大牙所以都有難度 起碼無箍得衰過之前 同埋中線都仍然係齊（不過本身都齊）雖然未係好滿意

同埋箍完塊面真係尖好多 同埋個下巴出返黎
都係好既效果
不過唔好以為箍完個臉型可以keep一世
拆左箍食返多野就變返之前咁
我16年尾consult&x光1000+箍牙50000+固定器3800=$54800

感激你既分享，咁你最後揀左邊隻retainer 同埋箍左幾耐呀？

覺得點呀？

我其實呢就成排好整正咁哨牙（少少牙性），初初聽佢講點箍既時候都幾好。但一到我問問題佢就態度慢慢差，冇咩耐性，好似佢話點就點咁。我正正就係驚箍緊既時候唔太滿意，唔知佢會唔會調整番達到我想要既效果，所以仲諗緊。

我箍傳統 箍左岩岩好2年2個月
佢算幾好脾氣 之前試過甩粒粒 斷鐵線果d第2日打比佢佢都即刻幫我整
不過後期真係覺得hea左d 問佢有冇方法改善 覺得未係滿意 佢又話係正常 係咁意帶過就無幫我整 果陣心諗咁貴睇專科都咁
不過我諗香港d牙醫普遍都係唔會咁好心機幫你整到你滿意為止 唔同台灣果d

我覺得箍得唔錯 雖然未箍完
上到去成日都好多人坐係到等
唯一缺點只係價錢貴

想問介唔介意比我睇before after相 參考參考

箍緊伍富山
其實佢個人同啲姑娘都幾nice
上到去多人既話都等幾耐 半個鐘到
但上次去個陣唔知係咪肺炎勁少人 十分鐘就入左
一開始覺得佢一般
問佢野感覺佢答得有啲求其
上箍之前問過佢啲牙可以收到咩程度
佢話唔會收到好多
跟住我成個人就頹左

之前佢講過我有深咬 但牙就只係少少哨
雖然冇正式問過佢 但我自己睇返自己張x光覺得我係骨性哨
又唔甘心用5皮野都得唔到想要既效果
覆診個陣就問佢有冇得上骨釘
點知佢今次又解釋都幾詳細 幾有耐性（可能因為出面少人唔趕時間）
好爽快咁話可以幫我上
雖然未知效果 但見到啲台灣妹用左骨釘都差幾遠所以幾期待
同埋姑娘同我報價 一粒釘只係250蚊
平到我嚇親（利申唔知有冇聽錯
但暫時就係咁 對佢好感大增 希望真係去到滿意既效果

好似係2500先啱呀🤣 咁你落幾多支？你睇左一個醫生就揀佢？

咁醫生有冇同你講箍前凸咗幾多mm，箍完收到幾多？

我都係骨哨，醫生叫我自己揀落唔落骨釘好我仲諗緊，因為落骨針都有風險。你係dr.ng箍左幾多錢啊？

我都好懷疑我聽錯架啦
佢同我講落2-4枝
但詳情其實未傾 因為只係上次先問完佢
個陣問佢收到幾多 佢冇比個實際數字我 淨係話收到少少 所以我覺得佢少hea 定係佢有同你講？

我本來係普通科睇 但係佢話我下面少左兩隻牙 要專科先得 就推介左伍醫生比我 佢個friend黎
上去consult完都ok 開價啱啱好5萬
當時覺得如果consult多幾個專科 次次都要成千蚊 好貴 就直接揀左
其實我有個朋友係係邱家寶到箍 佢話都ok 既

你係自己問佢 定係佢主動提議你可以落骨釘？
但係你本身牙性哨多唔多先 因為如果主要原因係骨性 淨箍牙唔落骨釘好似係冇乜效

Btw問佢啲牙收到幾多係講緊consult個陣問既
未問佢落完骨釘收到幾多

佢有同我講收幾多啊好似係佢提出落骨釘，但佢話我情況屬於落唔落都得，睇我意願。因為佢知我想收入啲牙，想冇咁凸，所以佢比多個提議我，亦有講埋風險。真係好迷惘唔落又驚箍完冇效果，落又驚做多左。 醫生又唔知真係上哂箍之後，邊位會真係認真聽同處理(sorry41999)

等我下次再問下佢先
因為一開始我未做夠research 冇同佢講想收入啲牙
揀醫生真係要估估下 未箍過都真係唔知佢好唔好
你可以考慮下呀 如果你覺得只係輕微凸既話 可能就咁箍牙都夠效果啦
我係希望有咁入收咁入既心態所以就想落
而且我牙唔算哨 所以我諗我用骨釘效果係大啲

我情況都係有咀突 同小小哨
想試下consult 邱醫生同吳醫生..
樓上係咪都係用傳統？心係想試下invisalign
同埋 唔介意既 可唔可以留埋TG for referral
感謝！！！

TG:

牙肉會包唔到啲骨，露出黎